【借帳問】求原圖－呢兩條女叫咩名？（有圖）

如題
利申：借帳俾朋友問咋（佢不嬲好鳩痕）

唔好問我地址
咁大個自己睇街招啦

你認左係你先答

你答左我先應

你唔認我咪唔答囉